戴巴拿4次陽性後宣佈新冠痊癒 祖記清零

2個月無訓練 唔計肺炎負作用

不了

D肌肉同狀態冇鳩晒

新你老母冠

可能仲差過軌費托 睇定啲先